老老實實，如果條高鐵直通東京、大阪，你仲會唔會嘈？

如果「大灣區」講緊香港同神奈川連埋一齊，你仲會唔會反感？

唔好講咁多，你連撚到我奶你袋底又點話

咪搞臭人地日本啦
出面先有個post屌緊個兩個香港廢老youtuber
整條高鐵連過去陸沉都似

宜家老乜撚野實姐
我地唔撚係嘈緊條死人高鐵連到去邊呀，而係佢連到慢撚過坐其他車呀
慢又慢過人，貴又貴過人，得班好似op咁on9既人先唔會嘈

老老實實比你搞到，出嚟嘅票費又平過hkexpress，我相信會成為政府一大收入
依家就係質疑條鳩鐵嘅利潤

唔會

你咁問嘅背後原因已經假定左兩者係有唔同，而個唔同就好明顯，支那同日本質素好大分別

飛機都要4-5個鐘
高鐵冇8個鐘都唔得啦

你究竟係當日本政府戇鳩
定係你太睇得起香港華人種？

搭和諧號不如搭國泰ECON好過

我自己就覺得係「連去邊度」既問題。

咩一小時生活圈，如果係京阪神、神奈川，大把人lur飯應。

而家條高鐵犯眾憎，好大原因係因為大家都覺得連去北京上海把鬼咩，都唔撚會去架啦。

高鐵除左用黎cap香港人水外仲有軍事用途呀懞撚
你拎去日本旅遊比!?

無可否認，最趕客果兩個字叫「支那」。

對於大部份香港人黎講，最好就同支那有咁大距離得咁大距離

呢個我明。

無問題架喎，我都係「美軍來了我帶路」既支持者黎

最簡單，如果主權移交係交畀歐美日，根本就唔會咁多怨氣啦

截至本回覆為止
樓主總收入為$2

屌你咁撚勤力
Update: $3

本來話四十幾分鐘，而家內地記者測咗要1小時15分鐘，仲要快車係一個鐘先一班

目的地又唔係市中心，要去市中心要再轉車，根本無快到

起前話可以收支平衡，而家就認無可能回本，同埋要年年俾維修費

話為咗快所以一地兩檢，但原來連買其他內地高鐘飛要落車再買，快鬼咩

以上呢d先係重點呀！ 關日本咩事呀？ 你上吓起條高鐵去日本，跟住價錢同飛機差唔多但慢一倍，睇吓邊個答lor

你不如話接駁去火星

我寧願坐火車，沿途大把靚景，仲可以發掘小城小鎮靚溫泉

咁你就住以後去旅行記住唔好坐飛機，去歐州都慢慢搭巴士鐵路接接接，去日本就搭火車上大陸再坐船去台灣再轉去沖澠，好好發崛d小鎮同溫泉

你估個個咁得閒咩，商務客就嫌慢，請幾日假去旅行的都搭飛機慳時間啦

巴打真係無改錯名

我想問樓豬你點樣起到條高鐵係可以一個鐘直達東京？
東京大阪玩埋磁懸浮都做唔到一個鐘內
唔知你係咪發明到黑科技？

點解唔嘈?
除非你條鳩鐵可以快過飛機 平過飛機

下？你去過歐洲未？

大把人唔坐飛機，坐火車出國玩。

就算日本人都會坐子彈火車，唔一定搭飛機。

同埋，而家係多一個選擇，只不過香港果條高鐵，連去支那，無人有興趣去。（仲會討厭去）

如果連去香港人鐘意去既地方，邊有咁多人反對？

係歐洲大把廉航平過搭火車

都係嗰句，之前講錢，回報，速度，你全部唔識答

如果要慢，香港本身大把交通工具都慢，畀你慢慢玩，咩睇小鎮浸溫泉，本身火車巴士都做到，但而家高鐵標榜快呀！！！到頭來發現原來上州無點快到，所以咪嘈lor

都係嗰句，你無改錯名

我自己就覺得造價唔係問題。

反正果幾千億唔起高鐵都會起三跑、綜援出三糧、鄰國地震捐款、十八區區區起幾條天橋用左去。

Virgin Hyperloop One聲稱大約三個半鐘，Vactrain (eg ET3....)吹到嘅...

定係你地覺得呢個政府慳左條高鐵，就會搞好民生、起學校醫院公屋黎益你？唔係咁天真下？

新幹線ok 畀錢搭
高鐵 請我都唔敢搭

已經有直通車
要高鐵做乜春

我支持港豬澳 都唔撚唔支持高鐵

直通車去唔到日本喎老細。

難以回覆狗屁垃圾文章.txt
一小時生活圈要高鐵收皮啦，區域快線200km/h都唔使，用常速130km/h就得
不如你諗下你噏緊咩想做咩比較好過

高鐵去唔到日本喎老細

( 發夢見過有樣嘢叫AH1)

高鐵既最大作用只係拎黎俾解放軍緊急時候作運輸之用
根本唔係拎做經濟發展

其實去咁遠嘅點解唔搭飛機？
我d 日本fd寧願搭内陸機都唔搭新幹線
飛機仲平過佢
新幹線除左遊客(用pass) 同d 商務人士根本無咩人搭

條高鐵係咪要咁樣起

一地兩檢係咪檢埋日本韓國同朝鮮

香港咁撚細仲要有咁多站
起果班人個腦都on99

屌
人地同你講晒咩問題
你又要話呢樣唔係問題嗰樣唔係問題
咁就咪柒問啦

為左唔俾佢晒錢喺其他地方？
所以就要俾佢晒喺膠鐵度？

應該由香港直去台灣，再去沖繩。

又有得block多個五毛

反正都要使，我寧願起條鐵路直去日本

新幹線點會無人搭。

咁多五毛開垃圾POST, 唔好覆佢POST等佢沉底啦,垃圾到ON9
有論點就跳住覆, 講黎講去都答唔到人地質疑嘅嘢(時間, 造價等等)
就黎推到上熱門啦, 唔好比條弱智五毛賺咁多錢啦

不如話如果廣洲係東京，香港人一早返晒去住
戇鳩仔

起到日本冇8000億都唔洗賣埋

反正都要使
我寧願派晒俾香港永久居民唔好？

我指普通人
見大部份上車嘅都係西裝友
啱啱去完熊本
我fd東京落黎都係搭内陸機揾我
新幹線對普通人黎講太貴了

好心你地係憎支那既就直接講。

而家係唔鐘意條鐵路連去支那之嘛。最好就封埋羅準、落馬洲。

咩一小時生活圈，叫果個生活圈講緊歐美日，香港人咪唔嘈lor。講緊要你返支那住，咪唔鐘意lor。

無得咁講，都要睇實際管理得好唔好
歐美國家離我地咁遠，好多當地人嘅情況我地都唔知

呢個咪係問題既重點。

大灣區又好、高鐵又好…最趕客既野就係要香港人連去支那。

如果連去日本、美國，就乜事都無，不知幾受歡迎

香港政府點會益你？

樓豬繼續ff

最簡單，97前做英國殖民地，已經好過97後做支那殖民地。

呢個當然啦

你估香港人好多假咩 on99

咁你地支那咪檢討吓點解囉

成個白痴咁如果如果如果
有撚得你揀咩依家

人地日本新幹線有佢嘅存在價值
又快又穩，重點係夠方便，唔洗好似去機場咁偏遠，又預早一個鐘
計返時間唔會慢飛機好多
但香港呢條高鐵垃圾段，係任何方面都取代唔到原有嘅直通車
仲要貴一倍，又危險又出軌
點解仲要搭上廣州南最轉車入市中心？
如如如如你老母呀，FF直通東京就可以轉移視線？
唔好以為咁易就spin到去目的地問題呀
高鐵係造價，安全，方便呢幾方面都完全唔達標呀
五毛收皮啦

支那又點會檢討。食檬你咩。

所以你開個post黎做乜？

香港人的確好多假。

你個fb，總有人一年去幾次日本

又係啲將自己覺得當係事實嘅戇鳩仔

我就覺得係目的地既問題。

大部份香港人都唔會有興趣去支那，所以先覺得起黎都晒錢。

唔識字就睇多次我講咩啦

大把香港人個個禮拜返大陸玩
好多大學生 90後成日返深圳食平野

你又何嘗唔係？

大家都係將自己諗法當係事實je

覺你老母得
我都覺得你老母好多水呀
比d證據數據黎論證好無？

唔好再覆樓豬條5毛，送緊錢俾隻乞兒洗

果d新移民。最多咪坐火車經羅湖同落馬洲返支那。

使鬼坐高鐵咩

成班小學雞，同你地唔同意見就話人5毛。

無撚腦

係啦係啦你見解最獨到
好撚醒目

用你同一個邏輯，香港人反對三跑係因為唔中意去旅行？
但又話d人中意去日本韓國wor
咁政府應該起條去日本嘅高鐵先定起第五跑道先？

無話獨到唔獨到。

只不過你地成堆小學雞以為自己諗既野理所當然，容唔落其他人諗法。

即係你想點？
有人話造價太貴，你又話覺得唔係
有人話同目的地無關，你又話覺得唔係
咁你就咪撚開post啦低能

等等先等等先
呢樣唔係正正就係你嘅想法咩

個個話你知同目的地無關，你又唔聽
你句野套返落你度真係fit晒

如果你老母咩 點撚樣通去日本呀柒頭

笑撚死

1. 起三跑係班環保撚嘈。

要保育海豚

2. 起多條跑道唔代表會多左飛機去日本。分分鐘只係多左飛機去支那。所以無需要起。

各有各諗法。

你可以覺得造價貴而反對。

我都可以覺得因為其他原因而反對。

你唔可以話我因為其他原因而反對就係「spin」

起大橋又得、起海底隧道又得。

樓豬連基本地理常識都無 好心自己摺埋啦傻鳩

樓豬做5毛都幾稱職 提供到娛樂

如果一下唔得？

成班人除左識話人5毛仲識咩？

邊個話你spin
我意思係話你開post俾大家討論，但大家既意見你又唔接受，咁開post黎做乜？

唉，好攰

樓豬除咗話人以為自己諗既野理所當然仲識咩？
屌你老母你俾假設都要合理同可行先得㗎戇鳩

樓豬就係為咗駁嘴

講明「如果」

小學果陣老師無出過「如果乜乜乜」既中文作文題咩？

定係你小學都未讀？

唔講咁多

你宜家拎緊起高鐵連接去大陸同日本做比較
一個係現實可行嘅工程，另一個係現實唔可行亦無可能嘅工程

點撚樣做到比較啊屌你老母個腦坐撚住咗？

開個post想人討論，見你ban鳩晒全部同自己唔同意見嘅人，咁有乜撚嘢好講呀戇鳩仔

屌你老母都曬鳩氣，你呢啲邏輯思維有問題嘅人點講落去都無撚用

你開po嘅前提係現實技術同其他條件限制底下起到條橋過去日本咪有得討論囉
起到嘅話我上條橋裸跑都得啊
唔得就自己收皮啦屌你老母

日本喺香港一地兩檢支那第一個兇嚟嘈

1. 高鐵都有好多環保撚出黎呀
之前有菜園村，仲有新界好多山區逼遷無報出黎
2. 我覺得會就會啦

又再發夢見到

真係同一個天空，同一個高鐵夢呀

假設你個如果無技術限制，我想樓豬正面回答以下問題：
你有咩證據證明香港人唔中意返大陸？